點解無人鍾意我

抵撚柒死

啱啱起身？

你係唔係追蹤左我

我 不過唔係好多 少少咁啦

唔係

你暗戀我，唔駛否認嘅

點解無人鍾意你？

因為你太過大鼻

A0狗照下塊鏡先........

mean到

錯，因為我寫字好大

我好自大